# Структура проекта

## Бэк
---

1) `database/migrations` содержит таблицы с их структурой данных

2) В `app` находятся модели, через которые можно брать данные из миграций

3) В `app/Http/Controllers` лежит логика, которая отвечает за обмен и обработку данных между моделями и браузеров

4) Из контроллеров функции попадают в `routes/web` в виде рутов, к которым можно обратиться аякс-запросами с фронта

5) Также в `database/seeds` можно задать тестовые или начальные данные для таблиц
---

## Фронт
---

1) В `resources/js` лежат файлы реакта. На данный момент на проекте из фронта есть только он. Далее пути буду писать относительно папки `resources/js`

2) В файле `app.js` реакт подключен к единственному диву в `body`. Туда импортирован центральный и единственный компонент `App`

3) Компонент `<App/>` лежит в папке `components`. Хук, управляющий данными и центральной логикой лежит в `hooks/useApp`.

4) В папке `components` лежат все `.jsx` файлы, разбитые по папкам. Так же в каждой папке есть относящиеся к ним `.scss`.

5) Так же там лежит файл `exports` в котором прописаны пути, которые потом попадут в `App.jsx`.

6) В `helpers` лежат нереактовые функции, которые вызываются в разных местах по проекту. В данный момент там лежат аякс-запросы.

7) Папка `hooks` содержит пользовательские хуки, которые отвечают за работу с состояниями компонентов. Как правило, они переходят в файл `exports.js` где потом попадают в `useApp.js` - центральный файл логики проекта.

8) В папке `renders` лежат пользовательские хуки, которые рендерят компоненты вызовом через цикл из массива.
